香港人, 準備好跨區睇戲未!

我最後一套响香港入場睇嘅戲係郭富城套雷霆戰警